如果隧道可以比八達通

其實好定唔好？

好 =
唔好 =

又比錢又找錢咁真係見到都煩

強制自動增值

呢個緊要

瘋狂攞個手袋出黎磨，跟住跌晒d野

其實有樣野叫做autotoll...

留名

女人揸車+磨手袋諗起都覺得恐怖

想象得到 咁就真係仆街了

其實係兩樣野嚟

No!!!!!!!

正如iphone 唔比八達通入場一樣

強制用曬auto tolls 最好

好恐怖

講九十鳩幾次啦，萌撚塞死要問

係都要見到啲師奶車神先識後悔

台灣咪就係咁
暢通無阻

正解

Autotoll 真係on99

你話扣credit card 都話啫

不過如果條友唔夠錢嘟 都係要有個收費員喺到

磨手袋跌野，跟手入住D波落車執
之後一路跑一路用手拉住架車
屌有晒畫面

睇下停車場閘口就知，成日塞
收銀都可以伸隻手嚟，八達通我估日日撞爆機同個個要開門落車嘟都似

1. 做唔到減省人手
2. 要俾手續費八仔
3. 一大埋憨鳩磨袋，跌卡，負錢乜撚都齊。

強制autotoll 係最好

下 但點強制法 autotoll 舊野要錢要成本 條數點傾 唔通政府同你頂左佢? 定係你強制立法迫人俾錢autotoll賺?

其實如果政府肯同八達通+autotoll傾 聯營間新公司用套新系統出張新卡好似日本ECT卡咁 出牌跟車咁得唔得? 之後廢除而家套autotoll 唔收手續費 改為係隧道費入面抽% 另外唔一刀廢哂人手 改返做8成auto 2成人手收費 or 7/3 唔駛錢D人見方便自然會去申請 申請規定要用信用卡自動轉帳咁有無得諗?

都應該有得唸
但政府咁柒
都應該唔識唸

好易者係行車證加chips 好似autotoll 咁read 但用八達通比就得啦
抄牌都快好多dood 一野就出票
係政府弱智唔做者

新加坡erp 都唔洗啦
直接auto detect 唔洗煩
但唔知有冇分車種

學日本用ETC啦

重點

要收月費

係八達通唔肯入apple pay個場

換散錢好地方

到時就會要求增設關愛收費亭 / 女性專用收費亭

跟本要9成counter 都放部八達通機啦
仲用人手咩年代
人手收錢應該得剩返一個就差唔多

同埋3條過海隧道根本要統一價錢

唔係人人日日過隧道。我一個月隧道錢先幾十蚊，月費又幾十蚊

d錢under 金管局個svf 牌要跟規定淨係做到定期

我又覺得西隧特別貴都好喎。有時趕起上嚟，俾貴啲，唔使等。好過條條塞，冇得走盞

其實如果咁玩得唔得？
假返有9條線
2條線巴士
2條線私家車
1條線貨車
1條線貨van
1條線電單車
2條線auto

咁咪仲煩 除左3號 有幾多條隧道分到咁多條線 如果係咁不如用返人手加autotoll 乜都唔變算

認真答你
1）金管局規管左唔比公司用客戶比嘅按金同儲值額做投資，所以佢地唔可能拎啲錢去投資賺錢
2）你講果套system香港冇公司做，如果搵外國公司計埋運儀器分分鐘又係一隻大白象

利申：做過相關研究

好簡單姐，其實upgrade autotoll 已經可以

首先學巴打話齋
強制用Autotoll過隧道，免月費，或者按金制

然後將autotoll 貼係擋風玻璃個舊標籤
變做一個可以插張八達通入去嘅autotoll標籤
新嘅autotoll標籤，要有張八達通係入面先用到
新嘅autotoll標籤，每個最多可以捆綁四張唔同嘅八達通
每次過隧道，就直接喺張八達通度扣錢
咁就解決到唔同車種唔同收費嘅問題

另外如果同一個人揸唔同嘅車種
佢只需要將A車autotoll標籤嘅八達通「蚊」出嚟
插去B車嘅autotoll標籤
咁就可以一卡在手，通行無憂

至於八達通卡無錢
可以強制用設有自動增值嘅八達通
或者重新推出EPS/PPS 自動增值八達通
照顧晒有信用咭同冇信用咭嘅人

另外都可以同時繼續保留人手增值
但係為咗懲戒啲唔記得增值嘅傻閪
除咗第一次可以負錢之外，
第二次之後，無足夠餘額衝閘就要比雙倍隧道費或者附加費！

不過呢，最後講到尾，都係$ $ $ $
但係諗落其實autotoll 同八達通公司都有著數呀
兩邊都將會多咗人用，而又可以用返本身嘅技術

邊貴得過你又高鐵又橋 而且交通一定暢順好多

呢個真

認車牌揀車種, 埋到去用八達通/ 散銀畀錢有冇諗

autotoll 靠月費維生
你叫佢免費咪即係叫佢去死

有無諗過，當所有人用autotoll, 當全部行30，紅隧幾條線收2線，會炒成點呢？
係咪要加埋閘，好似行李帶咁有sensor？定係整紅綠燈？

我就係話所有線變晒autotoll，10架車同時過完準備入隧道個時喎

想像下臨入隧道d人要cut黎cut去揀線比錢
應該炒到飛起

全線轉autotoll既話要加埋個閘巴控制車流

如真 如假 如果隧道可以比八達通

傻的嗎？

中國就係咁做....塞到行都行唔到....

如果隧道可以比八達通
何以待你好偏不懂
自細做過多少美夢 慈悲的偉論
連乞丐喊窮心也痛

?

竟怕放懷autotoll

不知政府同佢既contract 係咩但政府own 既隧道直接唔俾autotoll 公司做 or 收購autotoll, 引入外國system, 強制車主用

之前係澳洲個system 正到 可以過百km 直接過
冇ETC 機既車就會幾日後收到單 比返錢就得

慢車停車咩都唔洗

人手收費亭某程度上都係一個緩衝區黎，大家見行autotoll 啲車係唔撚會收慢直衝過去，其他線就話啱啱起步車速無咁快又未cut 正線可以收慢俾佢過先，但如果全部線都係autotoll 我覺得成班撚樣實會炒埋一碟
Btw 我揸電單車都想有autotoll ，冬天戴住手套拎唔到散紙，逼住俾紙幣佢找

License plate reader? 又多啲私隱問題
日本得好少ETC可以快速通過

其實呢個考慮係咪本末倒置, 有啲多餘, 收費亭後要交滙本身就係一個緩衝